遊行賽後檢討討論區 (10)

今日我地遊行係大成功

雖然送中一樣會通過，但我地已得階段性勝利

當下次會有惡法推行時我地會有晒準備

我地終會成為最大贏家

加油

今日係大成功日

大家努力無白費